Life goes on, no one matters, the world keeps turning

Nobody’s opinion matters. Including this. You make a comment. Or not. You make something happen. Or not. You can choose any side without having a say in the final outcome, not even the slightest bit. Because we really are just miserable products of luck and fate. If it happens it happens. If it doesn’t, what’s it going to be? Ask yourself this. To hell with the meaning of life.

你都有得揀茶餐食咩餐既

Everyone has tons of decisions to make, but nothing is really matter. At the end, we have the same ending.

You only live once. Try to live with your heart, while not to harm anyone.

Life is beautiful, and every decision you made isn’t really matter. The only thing matters is those you had not done or those you had not say at that moment.

Treat everything as a valuable experience, and think what you have learnt from them. As long as it makes no harm to anyone, it is a right choice.